覺唔覺社署同學資處批出款項之前要睇申請人既FACEBOOK

好撚醒

多謝

直頭要上埋連登啦
咁多人呃資助